［有圖］嘉湖山莊業主中出了叛徒

3房海景你開到under 600你叫其他業主點600up走貨
有無良心AA幫佢mark up返條友真係唔識規矩

人地可能趕住走貨

實盤先算

d AA狗post出嚟呃人

去到就話賣左水你睇其他

你接手賣返貴啲囉

趕住投胎咩

唔得，咁咪做爛成交價

海景后海灣海景

都唔應該mark到咁低，一陣又比淡淡話樓爆

天水圍海景我住濕地掛

你出690萬買左去，咁咪唔跌囉

無成交 我寫100萬都得架啦

后海灣。。都算係海景既。。

呢個係公德心問題有人隨地吐痰，唔係你去幫佢扶走篤痰就無事

嘉湖

iPhone都唔會mark售價$1000啦

好野來咖，mark返700萬，唔該

嘉湖有海景咩

我好奇嘉湖山莊咩角度望到海景

你都on9嘅
我都走囉
仲同你哋講咩團結

買賣關公道心咩事

你俾d公道心賣平一半俾d後生好唔好

買賣關公德心咩事

你俾d公德心賣平一半俾d後生好唔好

望后海灣咪得

依家海gap景都計

有條gap望到海都計

好嬲好嬲

我只睇到中出

落街係佢個5字到畫一筆變做880

其實呢啲真係賤種業主
Hold 實個價一定有人接貨

唔得咁做唔到只升不跌既奇蹟買唔起港樓既請走啦

打去問aa, 一定話賣左，市好旺，介紹個680萬比你，再唔係就去睇新樓

細3房唔係一向呢啲價咩

有3房單位你中出到有龍鳳胎都得啦

而家起碼都630一間三房啦
呢個如果真係咁平 應該都出左 除非好多問題
例如樓上漏水

佢貼左好撚多

岩呀

我認我咸濕

一樓對住食市抽氣扇

賣左快D反大陸買 兩個月樓價就可以升20% 啦

可能咁啱喺空宅樓上

想快啲走貨咪平啲走囉，叛咩徒丫

打咗去，見票即收喎

睇錯咗「嘉湖山莊業主 中出了 叛徒」

一萬蚊呎 差唔多啦 都唔係特別平

520見票即收,PM

想知實用551尺同企理3房點樣共存

Okay中出100%

樓主肯定係業主

白粉報都係咁講
好多移民盤

蘋果日報

趕住移民啊屌

一個單位可以影響整體？

咁你再賣比朋友700萬囉

嘉湖細3房性價比幾高

海景又無相睇，點評？

一樓應該望唔到海

吹大左15%啦

我無post電話都打到去

變態佬日常

試下打比佢
9成9係aa黎

濕景

反而想知點解唔可以共存？

凶宅？

翠湖樂湖可能望到少少珠海景嘅
或者係望到公園水池都當海景

兇宅黎 問都未問清楚就出post

樓市gogogo同好會
利申：未持有物業

假新聞嚟㗎，D樓價升到嘭嘭聲

無成交咪仲低 唔通買貴唔買平咩

中出了叛徒

比夠600萬佢 廢事搞跌個價

不嬲街招低市價10-20%
經濟好果時已經係咁

香港樓市七大利淡因素

我最近都傾緊一間, 三房
最初佢出$580萬, 畀我叫到依家$555萬, 唔洗好耐就會簽臨約

租樓永遠都唔使驚
每月比萬幾蚊業主，安安樂樂有寫意生活

近期都有間560 不過嘉湖咁大 唔同座可以差好遠

想知點樣中出個叛徒，有無片

係, 如果唔係園景高層, 基本上都唔值$600萬

租樓唔驚失業架？

包租公會體量

租霸欠租 竟然可以反告業主？
租客欠租變成租霸，咁當然係租客嘅錯啦！不過業主喺處理租客問題上，如果用咗唔適當嘅方法，隨時會被租霸反告，而且呢個情況係經常發生。
因爲有唔少業主遇到租霸嘅時候，會感到好大壓力、大失預算、彷徨無助。最後就會用自己方法，强行奪回出租單位，結果就會墮入法律陷阱，會被租霸反告。最常見嘅例子就係，業主擅自破門入屋、截斷租客嘅水電煤供應、更換單位門鎖或者棄置租客物品，要求租客離開等等。

乜有野可以無限升值唔爆？

確診單位？

唔連啦屌 假盤

5.8m市價
有乜問題呀AA狗

天水圍我驚驚

上年細三房五百五都見過

即報eaa

嘉湖山莊業主 中出了 叛徒

細三上年最平5.15m
5.5m係市價

影子盤

高低唔係最重點，成交先係

睇錯業主中出

係咪公共地方貼街招？拉得

4xx 都有啦

酒呀

樓市冇事

你地連登仔唔抵得人地做業主咪鳩up

移民急走！
樓市你點睇
當香港變支那香港市
冇左白手套作用後.....

鳩噏

貼得街招,都係假盤

依家唔使俾成千萬可以做英國人， 正常有腦都走啦

我都係呀 好誤導

28Hse 嗰啲平嘢十成假盤
係啲AA呃人簽紙睇樓嘅手法

港樓，we trust

同股票一樣低買高賣咪得囉

假盤多

你想買邊度首先就去貼街招mark 低20%

林太仲係賺緊

中出

章湖山莊都有人吹奏

小心比人晾爆你個單位，下次唔好講，對你無好處

個市咁好，E家唔買樓等幾時喎，撻定果D真係笨撚柒

睇500

移民急放

泛民賣樓，又算唔算叛徒？

林太唔單只賺價，仲賺埋5年既租
過多十年八年供完果陣，班垃圾專家繼續捕捉樓市升跌再諗下入唔入市

好人一世平安

淡淡見到假盤即刻扯撚曬旗 如獲至寶

起碼要賣$32587一呎

正常la
走佬la
你估仲係你班人on99 咁hold 貨

10萬一呎起跳

太貴驚大家買唔起，可以用以下呎價來做參考
屯元天：$32587
將軍澳：$42069
港島：$69420

Shtothemoon

港樓

出面咁多移民盤 唔賣平d 點爭到買家出貨？

唔通個個都SH咩中國香港d樓跟本唔值咁多

細3房都要580咪貴
樓豬撚緊淡淡?

下屌我兩球野入 賺夠啦仲同你地癲咩

樓主都傻嘅 應該買咗佢
約埋成班業主推高個價

係真至算
樓市一定go

減完價唔知樓主買唔買得起

如果$32587一呎嘅話300尺都唔需要一千萬 ，可以做到八成按揭

所以咪做賤咗個市

On9仔

可能底層加殘裝

嗰陣時有阿爺擔保，又嚟呼吸plan，唔使首期，10成按揭

咁撚正以為會甩皮甩骨

凶？

600up賣得出
業主會賣500幾？
拎去英國買兩間啦

巴打請善用空格

樓主所指嘅叛徒係唔係靚女？